Title: Phyllostegia brevidens A. Gray
Description: Etiam vel augue. Vestibulum rutrum rutrum neque. Aenean auctor gravida sem.
Image: https://source.unsplash.com/random/?blue
Date: 6/3/2021
Keywords: cms
Category: Sonsing
Author: Tambee
Tags: cms
Published: true
Background: #f88119
Color: #bbcb89
Robots: index,follow
Attrs: []
Template: post

----


Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Bestiarum vero nullum iudicium puto. Duo Reges: constructio interrete. Itaque eos id agere, ut a se dolores, morbos, debilitates repellant. Quid ergo aliud intellegetur nisi uti ne quae pars naturae neglegatur? Satis est tibi in te, satis in legibus, satis in mediocribus amicitiis praesidii. Qua ex cognitione facilior facta est investigatio rerum occultissimarum. 

Nihil acciderat ei, quod nollet, nisi quod anulum, quo delectabatur, in mari abiecerat. Disserendi artem nullam habuit. Immo alio genere; Summus dolor plures dies manere non potest? Illud dico, ea, quae dicat, praeclare inter se cohaerere. Ego vero volo in virtute vim esse quam maximam; 


	Quare hoc videndum est, possitne nobis hoc ratio philosophorum dare.
	Ut in geometria, prima si dederis, danda sunt omnia.
	Atque haec coniunctio confusioque virtutum tamen a philosophis ratione quadam distinguitur.



Experiamur igitur, inquit, etsi habet haec Stoicorum ratio difficilius quiddam et obscurius. Conferam avum tuum Drusum cum C. Quam si explicavisset, non tam haesitaret. Nec mihi illud dixeris: Haec enim ipsa mihi sunt voluptati, et erant illa Torquatis. Videmus igitur ut conquiescere ne infantes quidem possint. 

Idemque diviserunt naturam hominis in animum et corpus. Iam id ipsum absurdum, maximum malum neglegi. In primo enim ortu inest teneritas ac mollitia quaedam, ut nec res videre optimas nec agere possint. Verum esto: verbum ipsum voluptatis non habet dignitatem, nec nos fortasse intellegimus. Idem iste, inquam, de voluptate quid sentit? Nam de isto magna dissensio est. Quid de Platone aut de Democrito loquar? Oculorum, inquit Plato, est in nobis sensus acerrimus, quibus sapientiam non cernimus. O magnam vim ingenii causamque iustam, cur nova existeret disciplina! Perge porro. Traditur, inquit, ab Epicuro ratio neglegendi doloris. 

At iam decimum annum in spelunca iacet. Bonum liberi: misera orbitas. Hoc sic expositum dissimile est superiori. Quonam, inquit, modo? Theophrasti igitur, inquit, tibi liber ille placet de beata vita? 

Bonum incolumis acies: misera caecitas. Quis enim redargueret? Restinguet citius, si ardentem acceperit. Qui est in parvis malis. Deinde prima illa, quae in congressu solemus: Quid tu, inquit, huc? Ratio quidem vestra sic cogit. 


	Cum autem paulum firmitatis accessit, et animo utuntur et sensibus conitunturque, ut sese erigant, et manibus utuntur et eos agnoscunt, a quibus educantur.




	Illa sunt similia: hebes acies est cuipiam oculorum, corpore alius senescit;
	Et quidem saepe quaerimus verbum Latinum par Graeco et quod idem valeat;
	Atque his de rebus et splendida est eorum et illustris oratio.




	Ut pulsi recurrant?
	Huius ego nunc auctoritatem sequens idem faciam.
	Non igitur bene.
	Quae tamen a te agetur non melior, quam illae sunt, quas interdum optines.
	Quare attende, quaeso.
	Et harum quidem rerum facilis est et expedita distinctio.
	Optime, inquam.
	Quae fere omnia appellantur uno ingenii nomine, easque virtutes qui habent, ingeniosi vocantur.



At, si voluptas esset bonum, desideraret. An potest cupiditas finiri? Pugnant Stoici cum Peripateticis. Cur deinde Metrodori liberos commendas? Haec et tu ita posuisti, et verba vestra sunt. Themistocles quidem, cum ei Simonides an quis alius artem memoriae polliceretur, Oblivionis, inquit, mallem. 

Age nunc isti doceant, vel tu potius quis enim ista melius? Negat enim summo bono afferre incrementum diem. Expressa vero in iis aetatibus, quae iam confirmatae sunt. Quae cum ita sint, effectum est nihil esse malum, quod turpe non sit. Non enim, si omnia non sequebatur, idcirco non erat ortus illinc. Nec vero hoc oratione solum, sed multo magis vita et factis et moribus comprobavit. 


	Frater et T.
	Igitur neque stultorum quisquam beatus neque sapientium non beatus.
	Quid adiuvas?
	Ratio quidem vestra sic cogit.
	Non semper, inquam;
	Quid ergo hoc loco intellegit honestum?
	Sullae consulatum?
	Ex quo, id quod omnes expetunt, beate vivendi ratio inveniri et comparari potest.




Nam cum appetitus ille animi aliquid ad se trahere coeperit
consulto, quod sibi obsit, quia-sit sibi inimicus, cum id
sua causa faciet, et oderit se et simul diliget, quod fieri
non potest.

Nonne odio multos dignos putamus, qui quodam motu aut statu
videntur naturae legem et modum contempsisse?



Sic enim censent, oportunitatis esse beate vivere. Quod autem meum munus dicis non equidem recuso, sed te adiungo socium. Fieri, inquam, Triari, nullo pacto potest, ut non dicas, quid non probes eius, a quo dissentias. Mihi enim erit isdem istis fortasse iam utendum. Nunc omni virtuti vitium contrario nomine opponitur. Avaritiamne minuis? 


	Inde sermone vario sex illa a Dipylo stadia confecimus.
	Istam voluptatem, inquit, Epicurus ignorat?
	Sin ea non neglegemus neque tamen ad finem summi boni referemus, non multum ab Erilli levitate aberrabimus.
	Quarum ambarum rerum cum medicinam pollicetur, luxuriae licentiam pollicetur.



Quicquid porro animo cernimus, id omne oritur a sensibus; Eadem nunc mea adversum te oratio est. At ille non pertimuit saneque fidenter: Istis quidem ipsis verbis, inquit; Atqui reperies, inquit, in hoc quidem pertinacem; Frater et T. Nam ante Aristippus, et ille melius. Scrupulum, inquam, abeunti; Mihi enim satis est, ipsis non satis. 


	E quo efficitur, non ut nos non intellegamus quae vis sit istius verbi, sed ut ille suo more loquatur, nostrum neglegat.




Nam quod ait sensibus ipsis iudicari voluptatem bonum esse,
dolorem malum, plus tribuit sensibus, quam nobis leges
permittunt, cum privatarum litium iudices sumus.

Propter nos enim illam, non propter eam nosmet ipsos
diligimus.




	Qui autem de summo bono dissentit de tota philosophiae ratione dissentit.
	De illis, cum volemus.
	De malis autem et bonis ab iis animalibus, quae nondum depravata sint, ait optime iudicari.
	Vos autem cum perspicuis dubia debeatis illustrare, dubiis perspicua conamini tollere.
	Cur deinde Metrodori liberos commendas?




